到底d 人點解咁有錢係tb買咁多野

睇d youtube 入面d 人買幾十kg 野。屋企邊有咁多位放。仲要睇住買既野大部份都唔實用。仲有d 相近既買幾十件(iphone 套)。 仲要次次買咁多野係唔係咁有錢呀

就係無錢先要上tb買
買多一兩件就比你屈有錢
你係咪窮到咁呀

有錢？ tb? 笑左

唔買多d野點有你呢d on9睇呀

你睇佢地買既量以為佢地出去做生意咁。買都唔係重點。買d無必要既野同大大件佢屋企有冇咁多位放

有錢點會taobao呢？

YouTuber 1k kickview 0.7-1.9usd 呀 on 仔

其實我tb 除左平之外主要原因係揾d 街唔會揾到既貨。同埋正常諗法你都唔會買d無謂野

無保證一定有1k kickview

agger

點解要define 用淘寶係窮人？鍾意平野性價比高既野就要比你標籤窮？
利申：窮人

呢個真，之前淘左唔少胡桃木既木盒，手工同質素都好有水準。

同埋你正常係窮就唔會買咁多野。仲有好多片都話自己買左好多相同既野。仲有一D係幾百蚊幾百蚊咁買。咁樣難道會係窮？

樓主我開左個淘寶優惠集中討論group，入黎一齊八下吹下水？

入面係個女人黎既 都唔係group

唔想太多無謂人入，pm我我send谷link比你

香港人真心戇鳩 買一堆野 唔講以為班窮撚個個一千尺

x2
好多野估下個名就搵到
屌你係香港比錢未必買到

呢個係我覺得神奇地方。買成堆野個班係唔係有錢人咁多位放。

同埋啲人好濕鳩成日作啲你又出嚟去買嘢

之前見到個youtuber miss sue chang住比華利山淘傢私真係呆撚左

供樓😂😂😂

其實係為左做youtuber 買咁多野就一定賺得返定係單純想買野先咁

未禁入嚟仲以為講緊Thom Browne
點知係Tao bao

係淘寶買20件都唔夠一件supreme 貴啦...